條街好似多左好多痴線佬痴線婆

發現條街多左好多自言自語、追住人黎鬧既痴線佬痴線婆
以前都有 但感覺最近幾年見到呢堆人既頻率高左勁多
呢班人仲要無處不在
係條街到又有，搭車又會有，食個飯都有

其實係社會逼到d人癲左
定係政府對佢地支援不足所以俾佢地病發住咁周街走？

原來唔係得我一個咁諗

頭先搭車已經遇到個自言自言語覺得有人監視佢既痴線婆
佢仲要坐左係樓梯級到
等我仲諗點樣經過佢落到車
好在佢早落車過我